# README #


Aplicação desenvolvida usando a IDE Android Studio.

### Qual o propósito desse projeto? ###

Essa é uma aplicação mobile Android. Tal aplicação é voltada aos profissionais diaristas.
* Versão 1.0

### Quem devo contatar? ###

* Tarcisio Monteiro